IT_PASSPORT_OFFICIAL = [
  {
      "Question": "A[社]{しゃ}がB[社]{しゃ}に[作業]{さぎょう}の[一部]{いちぶ}を[請負]{うけおい}[契約]{けいやく}で[委託]{いたく}している。[作業]{さぎょう}[形態]{けいたい} a~cのうち、いわゆる[偽装]{ぎそう}[請負]{うけおい}とみなされる[状態]{じょうたい}だけを[全て]{すべて}[挙げ]{あげ}たものはどれか。\na B[社]{しゃ}の[従業員]{じゅうぎょういん}が、A[社内]{しゃない}において、A[社]{しゃ}の[責任者]{せきにんしゃ}の[指揮]{しき}[命令]{めいれい}の[下]{した}で、[請負]{うけおい}[契約]{けいやく}で[取り決め]{とりきめ}た[作業]{さぎょう}を[行って]{いって}いる。\nb B[社]{しゃ}の[従業員]{じゅうぎょういん}が,A [社内]{しゃない}において,B[社]{しゃ}の[責任者]{せきにんしゃ}の[指揮]{しき}[命令]{めいれい}の[下]{した}で、[請負]{うけおい}[契約]{けいやく}で[取り決め]{とりきめ}た[作業]{さぎょう}を[行って]{いって}いる。\nC B [社]{しゃ}の[従業員]{じゅうぎょういん}が、B [社内]{しゃない}において、A[社]{しゃ}の[責任者]{せきにんしゃ}の[指揮]{しき}[命令]{めいれい}の[下]{した}で、[請負]{うけおい}[契約]{けいやく}で[取り決め]{とりきめ}た[作業]{さぎょう}を[行って]{いって}いる。\n\n",
      "Option": [
          "a ",
          "a, b ",
          "a, c ",
          "b, c"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "[従来]{じゅうらい}の[情報]{じょうほう}[セキュリティマネジメントシステム]{せきゅりてぃまねじめんとしすてむ}[規格]{きかく}を[基礎]{きそ}に[追加]{ついか}で[制定]{せいてい}されたもので、[クラウドサービス]{くらうどさーびす}に[対応]{たいおう}した[情報]{じょうほう}[セキュリティ]{せきゅりてぃ}[管理体制]{かんりたいせい}を[構築]{こうちく}するための[ガイドライン]{がいどらいん}[規格]{きかく}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "ISO 14001",
          "JIS Q 15001",
          "ISO/IEC 27017",
          "ISO 9001"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "[政府]{せいふ}は、[官民]{かんみん}[データ]{でーた}[活用]{かつよう}[推進]{すいしん}[基本法]{きほんほう}に[定め]{さだめ}られた“[官民]{かんみん}[データ]{でーた}[活用]{かつよう}[推進]{すいしん}[基本]{きほん}[計画]{けいかく}”を[策定]{さくてい}し、[官民]{かんみん}[データ]{でーた}の[公開]{こうかい}や[活用]{かつよう}の[促進]{そくしん}に[取り組ん]{とりくん}でいる。[次の]{つぎの}[組織体]{そしきたい}のうち、[官民]{かんみん}[データ]{でーた}を[所有]{しょゆう}しているものだけを[全て]{すべて}[挙げ]{あげ}たものはどれか。\na [県庁]{けんちょう} b [大学]{だいがく} c [電力]{でんりょく}[事業者]{じぎょうしゃ} d [独立]{どくりつ}[行政]{ぎょうせい}[法人]{ほうじん}\n\n",
      "Option": [
          "a, b, с ",
          "a, b, c, d ",
          "a, b, d ",
          "a, с, d"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[投資]{とうし}の[優先度]{ゆうせんど}などの[経営]{けいえい}の[戦略]{せんりゃく}を[策定]{さくてい}するために、[経済]{けいざい}[価値]{かち},[希少]{きしょう}[性]{せい},[模倣]{もほう}[困難性]{こんなんせい}[及び]{および}[組織]{そしき}の[四つ]{よつ}の[要素]{ようそ}で[評価]{ひょうか}することによって、[自社]{じしゃ}のもつ[資源]{しげん}を[分析]{ぶんせき}する[手法]{しゅほう}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "4P ",
          "PPM ",
          "SWOT 分析 ",
          "VRIO 分析"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 4
  }	,
  {
      "Question": "A[社]{しゃ}ではB [商品]{しょうひん}の[仕入れ]{しいれ}と[販売]{はんばい}を[行って]{いって}いる。ある[期]{き}のB [商品]{しょうひん}の[仕入]{しいれ}[単価]{たんか}は[期首]{きしゅ}から[上昇]{じょうしょう}し[続け]{つづけ}、[期末]{きまつ}が[最も]{もっとも}[高く]{たかく}なった。[当該]{とうがい}[期]{き}の[売上原価]{うりあげげんか}を“[期首]{きしゅ}[棚卸]{たなおろし}[高]{たか}+[当期]{とうき}[商品]{しょうひん}[仕入]{しいれ}[高一]{こういち}[期末]{きまつ}[棚卸]{たなおろし}[高]{たか}”で[計算]{けいさん}するとき、[期末]{きまつ}[棚卸]{たなおろし}[高の]{たかの}[計算]{けいさん}に[期末]{きまつ}の[仕入]{しいれ}[単価]{たんか}を[用い]{もちい}ると、B [商品]{しょうひん}の[期末]{きまつ}[棚卸]{たなおろし}[高]{たか}[及び]{および}[売上原価]{うりあげげんか}は、[期中]{きちゅう}の[仕入]{しいれ}[単価]{たんか}の[平均値]{へいきんち}を[用い]{もちい}る[場合]{ばあい}に[比べ]{くらべ}てどのようになるか。\n\n",
      "Option": [
          "期末棚卸高,売上原価ともに上がる。",
          "期末棚卸高,売上原価ともに変わらない。",
          "期末棚卸高は上がり、売上原価は下がる。",
          "期末棚卸高は下がり、売上原価は上がる。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "[特定]{とくてい}[電子メール]{でんしめーる}[法]{ほう}は、[電子メール]{でんしめーる}による[一方的]{いっぽうてき}な[広告]{こうこく}[宣伝]{せんでん}[メール]{めーる}の[送信]{そうしん}を[規制]{きせい}する[法律]{ほうりつ}である。[企業]{きぎょう}[担当者]{たんとうしゃ}が[行った]{いった}[次の]{つぎの}[電子メール]{でんしめーる}の[送信]{そうしん}[事例]{じれい}のうち、[特定]{とくてい}[電子メール]{でんしめーる}[法]{ほう}の[規制対象]{きせいたいしょう}となり[得る]{える}ものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "広告宣伝メールの受信を拒否する旨の意思表示がないことを確認したのち、公表されている企業のメールアドレス宛てに広告宣伝メールを送信した。",
          "受信者から拒否通知があった場合には、それ以降の送信を禁止すればよいと考え、広告宣伝メールを送信した。",
          "内容は事務連絡と料金請求なので問題ないと考え、受信者本人の同意なく、メールを送信した。",
          "長年の取引関係にある企業担当者に対して、これまで納入してきた製品の新バージョンが完成したので、その製品に関する広告宣伝メールを送信した。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[新しい]{あたらしい}[概念]{がいねん}や[アイディア]{あいでぃあ}の[実証]{じっしょう}を[目的]{もくてき}とした、[開発]{かいはつ}の[前段階]{ぜんだんかい}における[検証]{けんしょう}を[表す]{あらわす}[用語]{ようご}はどれか。\n\n",
      "Option": [
          "CRM ",
          "PoC ",
          "RAS ",
          "SLA"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "AI の[機械学習]{きかいがくしゅう}で[利用]{りよう}する[データ]{でーた}の[取扱い]{とりあつかい}に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}のうち、[バイアス]{ばいあす}の[低減]{ていげん}や[データ]{でーた}の[品質]{ひんしつ}を[確保]{かくほ}するために[考え]{かんがえ}られる[対策]{たいさく}として、[適切]{てきせつ}なものだけを[全て]{すべて}[挙げ]{あげ}たものはどれか。\na [学習]{がくしゅう}の[目的]{もくてき}に[適し]{てきし}た[データ]{でーた}であることを[確認す]{かくにんす}る。\nb [データ]{でーた}の[入手元]{にゅうしゅもと}・[作成]{さくせい}[来歴]{らいれき}を[確認す]{かくにんす}る。\nc [データ]{でーた}への[アノテーション]{あのてーしょん}の[付与]{ふよ}は[学習]{がくしゅう}[目的]{もくてき}に[合わ]{あわ}せて[実施]{じっし}する。\nd [人間]{にんげん}の[目で]{めで}も[同定]{どうてい}が[困難]{こんなん}と[考え]{かんがえ}られる[画像認識]{がぞうにんしき}[用]{よう}の[データ]{でーた}は[除外]{じょがい}する。\n\n",
      "Option": [
          "a, b ",
          "a, b, c, d ",
          "a, d ",
          "b, c, d"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[ハッカソン]{はっかそん}に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "定められたルールの下,ある主題について、肯定派と否定派といった異なる立場に分かれて議論する。",
          "情報セキュリティ分野で活躍したいという意志をもった若者が、合宿形式で情報セキュリティに関する実践的な知識を学ぶ。",
          "プログラマーやデザイナーなどから成る複数の参加チームが、与えられたテーマに関するプロトタイプを短期間で作成し、その成果を発表して競い合う。",
          "問題解決や利用者獲得などゲーム的な要素のない分野に、デジタル技術を活用したゲームの要素を取り入れることによって、利用者の参加を動機づける。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "[生成]{せいせい} AI において、もっともらしいが[事実]{じじつ}とは[異なる]{ことなる}[内容]{ないよう}が[出力]{しゅつりょく}されることを[表す]{あらわす}[用語]{ようご}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "エコーチェンバー",
          "シンギュラリティ",
          "ディープフェイク",
          "ハルシネーション"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 4
  }	,
  {
      "Question": "[スマートファクトリー]{すまーとふぁくとりー}においても[使用さ]{しようさ}れている, FMS (Flexible Manufacturing System) に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          " 技術革新を効果的に自社の経営に取り入れることによって、企業の成長を図る。",
          " 生産工程の各段階で、原材料から完成製品までの資材の流れを適時・適量に管理する。",
          " 生産時に必要となる部品などを必要な分だけ供給することによって、生産リードタイムを短縮する。",
          " 複数の工作機械や産業用ロボットなどを有機的に結合し、生産プロセス全体を統括的に制御・管理する。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 4
  }	,
  {
      "Question": "[商標]{しょうひょう}[法]{ほう}における[サービスマーク]{さーびすまーく}を[説明し]{せつめいし}たものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "企業が、企業そのものを他社と区別するために表示する商標である。",
          "製造業者,販売業者が提供する商品を、他社の商品と区別するために表示する商標である。",
          "大規模小売業者が開発したプライベートブランドの商品を、他社の商品と区別するために表示する商標である。",
          "輸送業者,金融業者などが提供する役務を、他社の役務と区別するために表示する商標である。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 4
  }	,
  {
      "Question": "[新しい]{あたらしい} IT [ソリューション]{そりゅーしょん}の[活用]{かつよう}の[是非]{ぜひ}を[判断]{はんだん}するために、その IT [ソリューション]{そりゅーしょん}の[提供者]{ていきょうしゃ}に、[活用]{かつよう}[事例]{じれい}や[技術情報]{ぎじゅつじょうほう}などの[提供]{ていきょう}を[依頼]{いらい}する[文書]{ぶんしょ}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "EDI",
          "KPI",
          "RFI",
          "RFP"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "[事業]{じぎょう}、[経営]{けいえい}[情報]{じょうほう}に[知財]{ちざい}[情報]{じょうほう}を[組み込ん]{くみこん}で[分析]{ぶんせき}し、[現状]{げんじょう}の[俯瞰]{ふかん}や[将来展望]{しょうらいてんぼう}などの[分析結果]{ぶんせきけっか}を[事業]{じぎょう}[責任者]{せきにんしゃ},[経営者]{けいえいしゃ}と[共有]{きょうゆう}し、[事業]{じぎょう}[戦略]{せんりゃく}[又は]{または}[経営]{けいえい}[戦略]{せんりゃく}に[反映]{はんえい}させることを[表す]{あらわす}[用語]{ようご}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "CVC (Corporate Venture Capital)",
          "IP ランドスケープ(Intellectual Property Landscape)",
          "MOT (Management of Technology)",
          "SWOT分析"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[事業]{じぎょう}[運営]{うんえい}における[意思決定]{いしけってい}の[迅速化]{じんそくか}、[組織]{そしき}の[独立採算]{どくりつさいさん}の[推進]{すいしん}を[目的]{もくてき}とし、[一つ]{ひとつ}の[企業]{きぎょう}の[中に]{なかに}[事業]{じぎょう}[領域]{りょういき}ごとに[独立]{どくりつ}した[組織]{そしき}を[設置]{せっち}する[組織]{そしき}[形態]{けいたい}はどれか。\n\n",
      "Option": [
          "カンパニー制組織",
          "機能別組織",
          "プロジェクト組織",
          "マトリックス組織"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 1
  }	,
  {
      "Question": "[他人]{たにん}の[電子メール]{でんしめーる}の[利用者]{りようしゃ} ID と[パスワード]{ぱすわーど}の[取扱い]{とりあつかい}に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}のうち、[不正]{ふせい}[アクセス]{あくせす}[禁止]{きんし}[法]{ほう}で[規制]{きせい}されている[行為]{こうい}だけを[全て]{すべて}[挙げ]{あげ}たものはどれか。\na [正当]{せいとう}な[理由]{りゆう}なく[本人]{ほんにん}に[無断]{むだん}で[第三者]{だいさんしゃ}に[提供]{ていきょう}する。\nb [他人]{たにん}の[電子メール]{でんしめーる}の[利用者]{りようしゃ} IDと[パスワード]{ぱすわーど}を[無効]{むこう}にする[マルウェア]{まるうぇあ}を[作成]{さくせい}する。\nc [本人]{ほんにん}に[無断]{むだん}で[使用し]{しようし}て、[メールサーバ]{めーるさーば}[上の]{うえの}[電子メール]{でんしめーる}を[閲覧]{えつらん}する。\n\n",
      "Option": [
          "a, b, c ",
          "a, с ",
          "b, c ",
          "c"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[プロセスマイニング]{ぷろせすまいにんぐ}に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "一連の業務で実際に遂行したシステムの操作ログなどを収集し、現行の業務プロセスの可視化,分析, モニタリングによって業務の課題を特定して改善を図る手法やツールである。",
          "業務プロセスをそれまでの習慣などにとらわれず、抜本的に再構築して業務効率の改善を図る手法である。",
          "コンタクトセンターへの問合せ内容や SNS の投稿内容の分析などの業務プロセスで用いられる、膨大な文章データから必要な情報を抽出して分析する手法である。",
          "大量の計算処理で正しい値を算出する一連のプロセスを通じて、暗号資産を取得する手段である。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 1
  }	,
  {
      "Question": "IT における[アクセシビリティ]{あくせしびりてぃ}に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "高齢者や障害者などを含め、様々な能力や特性をもつ幅広い層の人が等しく利用できるように配慮したソフトウェア製品の設計",
          "顧客データを基に顧客を識別し、コールセンターやインターネットなどの様々なチャネルを用いて顧客との関係を深める手法",
          "製品, システム, サービスなどにおいて、それらを使用する場面をイメージしたり実際に利用したりすることで得られる人の感じ方や反応",
          "特定のファイルやデータベースなどの情報資産に対し、参照や更新などの権限の認可や制限を確実にする手段"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 1
  }	,
  {
      "Question": "[仮想]{かそう}[環境]{かんきょう}を[用いた]{もちいた}[技術]{ぎじゅつ}である AR [又は]{または} VR の[活用]{かつよう}[事例]{じれい}のうち, VR の[活用]{かつよう}[事例]{じれい}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "顔を覆うように頭部にゴーグルを装着し、そのゴーグル内に投影された仮想空間に広がる火災や地震の映像を見ながら避難方法をイメージすることによって、防災訓練が行える。",
          "家具をオンラインで購入するときに、スマートフォンのカメラを通して画面に映っている現実の自分の部屋に、購入したい家具をリアルタイムに重ねて試し置きできる。",
          "史跡などにスマートフォンを向けることによって、昔あった建物の画像や説明情報が現実の風景と重なって画面に表示される。",
          "図鑑にスマートフォンをかざすことによって、図鑑の絵や写真に重なって生物の動画が見られる。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 1
  }	,
  {
      "Question": "[ソフトウェアライフサイクル]{そふとうぇあらいふさいくる}を[企画]{きかく}[プロセス]{ぷろせす},[要件]{ようけん}[定義]{ていぎ}[プロセス]{ぷろせす}, [開発]{かいはつ}[プロセス]{ぷろせす},[保守]{ほしゅ}[プロセス]{ぷろせす}に[分け]{わけ}たとき、[企画]{きかく}[プロセス]{ぷろせす}の[システム]{しすてむ}[化]{か}[構想]{こうそう}の[立案]{りつあん}[時に]{ときに}[ベンダー]{べんだー}[企業]{きぎょう}から[収集]{しゅうしゅう}する[情報]{じょうほう}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "システム化計画に基づいた開発コストの見積り",
          "システム化する業務の分野に関する情報技術動向",
          "システム構築を進めるに当たっての発注元企業の役割",
          "ベンダー企業の技術者が保有している技術資格"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[基本的]{きほんてき}な[機能]{きのう}や[サービス]{さーびす}は[無償]{むしょう}で[提供]{ていきょう}し、[追加]{ついか}の[機能]{きのう}や[サービス]{さーびす}を[有償]{ゆうしょう}で[提供]{ていきょう}することで[利益]{りえき}を[上げ]{あげ}る[ビジネスモデル]{びじねすもでる}を[表す]{あらわす}[用語]{ようご}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "フリーウェア",
          "フリーミアム",
          "フリーライド",
          "フリーランス"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 2
  }	,
  {
      "Question": "[営業部]{えいぎょうぶ}のAさんは、[営業担当者]{えいぎょうたんとうしゃ}10[人]{にん}の[営業]{えいぎょう}[成績]{せいせき}が[一目]{いちもく}で[分か]{わか}るように、[各]{かく}[営業担当者]{えいぎょうたんとうしゃ}が[提出]{ていしゅつ}する[営業]{えいぎょう}[見込み]{みこみ}と[実績]{じっせき}を[毎月]{まいつき}[集約]{しゅうやく}して[グラフ]{ぐらふ}[化し]{かし}たいと[考え]{かんがえ}ている。この[問題]{もんだい}を[解決]{かいけつ}するために[適用]{てきよう}する[技術]{ぎじゅつ}や[ツール]{つーる}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "データを学習し、分析する AI",
          "データを自動収集し、データベースに蓄積する IoT",
          "入力したデータを、加工して見せるオフィスツール",
          "ビッグデータを、様々な手法で分析するデータサイエンス"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "[コーポレートガバナンス]{こーぽれーとがばなんす}の[強化]{きょうか}に[有効]{ゆうこう}な[施策]{しさく}だけを[全て]{すべて}[挙げ]{あげ}たものはどれか。\na [株式公開]{かぶしきこうかい}[買付け]{かいつけ}による[企業]{きぎょう}の[買収]{ばいしゅう}\nb [執行]{しっこう}[役員]{やくいん}[制度]{せいど}の[導入]{どうにゅう}による[経営]{けいえい}と[執行]{しっこう}の[分離]{ぶんり}\nc [独立性]{どくりつせい}の[高い]{たかい}[社外]{しゃがい}[取締役]{とりしまりやく}の[選任]{せんにん}\n\n",
      "Option": [
          "a, b ",
          "a, b, c ",
          "b, c ",
          "c"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 3
  }	,
  {
      "Question": "RPA に[関す]{かんす}る[記述]{きじゅつ}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n\n",
      "Option": [
          "企業の一部の業務を外部の組織に委託することによって、自社のリソースを重要な領域に集中したり、コストの最適化や業務の高効率化などを実現したりする。",
          "組立てや搬送などにハードウェアのロボットを用いることによって、工場の生産活動の自動化を実現する。",
          "システムの利用者が、主体的にシステム管理や運用を行うことによって、利用者のIT リテラシーの向上や、システムベンダーへの依存の軽減などを実現する。",
          "ホワイトカラーの定型的な事務作業を、ソフトウェアのロボットに代替させることによって、自動化や効率化を図る。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 4
  }	,
  {
      "Question": "[ブロックチェーン]{ぶろっくちぇーん}を[適用]{てきよう}した[事例]{じれい}として、[最も]{もっとも}[適切]{てきせつ}なものはどれか。\n",
      "Option": [
          "証券会社が、取引の改ざんや不整合の発生を防止することを目的として、従来の社債に代わり電子的手段を用いたデジタル社債を発行した。",
          "商品先物取引所を運営する認可法人が、取引量を拡大することを目的として、現在およそ1秒以上要している注文受付の応答時間を、1秒未満に改善した。",
          "ビジネス路線を中心に運航する航空会社が、顧客の利便性向上と競合他社に対する競争力強化を目的として、出発1時間前まで何回でも予約の変更を可能とする新しいサービスを開始した。",
          "服飾雑貨製造会社が、自社の商品企画に活用することを目的として、過去の全ての自社商品に関する大量の画像及び社内会議の音声データをデータベースに保存し、従業員がいつでも検索できるようにした。"
      ],
      "Unit": 2025,
      "Correct Answer": 1
  }
]
